連尼住要小心，開始有人想幫連登做大個餅

改個wiki就水到成班傻仔
華人dna做生意就係無限分裂再分裂 你由人地分裂出黎 遲早都會係分裂對象
先唔講高登已經有打手黎拉人，仲有8chan果班又想做大個餅既垃圾
可惜搞到咁大件事都無人去我地獨派主場8chan 証明爛泥係扶唔上柄